其實error18年靠自己努力爆出黎之後，viu有無比過資源捧佢地?

次次都係靠自己努力，有天時地利黃到金，都係無咩job同機會viu真係on9

除左條on9保錡，雖然佢都有努力
睇佢error遊
但真係公關災難

其他幾個真係掂既特別肥仔